【I/A】劍靈：革命 (2)

保有原作精神，重現高畫質的「東洋奇幻美術風格」為了重現原作特有的體驗，不但繼承了原作的東洋奇幻美術風格，同時也以UNREAL 4引擎進行開發，打造出不遜色於PC MMORPG遊戲的高畫質體驗。

FB：

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

好似入得？

屌, 想玩氣功又得啲9 族,
灰...

連登咩ser

102

玩得了，ser2 見

點轉返做中文介面
改唔到中文名

玩得

D動話故事幾好睇

an 同iphone係咪同ser?

畫面set到最靚都唔多掂。。。

係囉屌, 有D失望
同埋操作唔多流暢

ser2係102ser?

有冇巴打會玩女角

感覺玩緊幾年前既graphic

已經見到啲人喺到互屌

點解黑沙 天2靚咁多

最ON9 係想元氣功, 得個小朋友揀
屌

無得比啦
劍靈幾多年前嘅遊戲
加上佢似直接移植無再改動畫面

第一次玩英文配音game，感覺好奇怪

成隻GAME最好睇係個公頻

升到幾LV先開始 整裝?

有女人揀
冇男人

不過個戰鬥系統好似幾正既

叫劍靈但係玩氣功無武器唔知點咁
轉左做劍士

事前登錄有咩拎

買唔到禮包既,話連線不穩
有無人得?

好尻 升武器有升級機率姐係局尻人課金玩姐

見到了
Btw畫面真係好撚差

一開game 滿滿歷史既味道
同埋一開個商城已經知一個月課少過1k 都冇咩用

事前登錄係邊禁

活動 果邊

好次差過16年玩pc 版既畫面wo

點呀連登仔, 玩唔玩落去

睇公頻最精彩

玩唔落去

LM

畫質真心麻麻

其實咁靚畫面都冇用
打一陣部機就會好熱

d任務好on9
明明做了+10 我沒拿+8獎勵 當我冇+10成功....dklm

係囉屌，要接左任務先當成功

有得連下技算係咁

好啦
等又等左咁耐
試又試左差唔多一個鐘
又可以期待下隻可以睇得上眼嘅game
屌那星玩左陣無哂電玩撚

卡開頭畫面 禁咩都無反祇 得右下角三個制禁到 入唔到game

E個年代玩咁既畫質真係接受唔到

但問題係直接移植，用封測計起的話，畫面成十年前貨仔喎

咁仲有咩玩呀各位?

有冇對畫面咁高要求阿

又死？

手機game畫質想有幾撚高呀
on9

V4 都好過佢

設定有得較韓文

我搶左武漢肺炎呢個ID

黑沙正好多

咁我寧願聽英文，唔想被人寵寵寵

WA 屌, 強化會爆裝備? ON9 ?

天堂設置

登入都要等

GG

搵畫質差過佢既難d

而家去玩黑沙會唔會太遲?
執粒未?

月尾黑沙合服, 得返一個server, 你話遲唔遲

無驚玩

玩一陣部機都想爆咁濟

玩一陣部機啲電就去得好快
同埋個感覺真係同pc好大分別
放棄算

今次會唔會公會都未開，連登仔就DEL 哂 GAME

LM睇3分鐘熱度

會

睇個勢, 會

期望越大，失望越大 一開始以為會好玩過V4，結果差唔多

返去玩V4

V4 我DL完入GAME 就DEL 左

我都係

除左畫面, 呢隻遊戲性感覺高過V$

神早講撚左所有手機GAME換湯不換藥架啦
出親未又係一式一樣 咁撚大期望做咩

未見過差過呢個game
望下隔離黑沙 V4

我諗都係情懷
劍靈都算以前online game 出名
唔少人玩過

自問要求唔好，但呢隻真係趕客

手機有邊隻唔係食你情懷呀

但佢啲打擊感幾好WO
連技都連得好正

反正冇game玩咪玩下先

設定同日版有咩唔同？ 日版都ok ar

D人話國際版呢個畫面差D

大家入紅定綠勢力？

大家已經del game

玩緊 ser102
id: Mmmmm

睇黎個POST去到2就完結了

揀渾天教代表革命之士，大家識揀

開ser同棄坑係同一日

一下auto技都自己連....番住工打...

已經推唔郁

玩緊點推

好廢 玩左2分鐘del左

大作嚟講算唔算最羞家，開服日都已經推唔郁post

我又唔覺太差, 係樣衰D
重點係打擊感同連技

痴撚線 本田翼呢個名都唔比用? 垃圾GAME

107 ser 繁中
好多香港人

俾人用左定點 我武漢肺炎都用到

戰鬥系統好過V4黑沙啦....同埋唔使成期掛機
V4只係NEXON抄天堂m同黑沙嘅清倉貨咋，TRAHA搵雷神代言，V4乜都冇

同意

佢彈左咩名字不適合 痴撚線

唉屌
頭先成班叫人玩SER2，依家個個走去玩SER7

Ser 2大把香港人
同小粉紅互屌

究竟SER2 定SER7

我都玩緊ser2 喎, 幾時話轉7架

玩緊SER102 ,好友欄已經加爆香港人,不過長玩落去唔知會有幾多個

彈game彈到傻

Ser2
有冇香港門派

點解有幾個已經可以七十幾LV

咁快...
話說幾多LV先可以入公會?

玩咩ser

SER2

102ser

手機你expect 點wo

又要維護

可以自己造衫改外觀已經秒咗V4

入game即del

衰撚過黑沙喎 黑沙起碼都係清晰
呢隻野真係永遠都好似有層霧係上面

D裝係計lv定點

係咪又夠鐘維護

雪糕仔課左金

大家暫時課咗啲咩?

好過v4好多worv4玩左2分鐘del咗

我想問每日神石禮包係咪可以重疊?我見佢限買3 次

七大罪佢好似第一名

紅色

係咁斷線

我玩唔撚到了係咁斷

而家維護

一課就話嘗試連線中

搶左武漢肺炎個ID但係整左隻人好樣衰

我一開始都係咁,重登之後就正常番

課咩好?

開埋反鋸齒 OK WO
但應該好撚食電

見到裝備橙裝 0.05% 笑佐

我課曬高級個到個啲

用電腦開模擬器睇到佢set到最高都係得40Fps 應該係隻game lock死咗

暫時課咗
歡慶上市組合特別禮包
每日神石禮包
老么升級禮包
必要初心者禮包
經驗值成長大禮包
師兄通關

仲有無啲咩值得課?
啲神石用去邊先好啲?

你用咩模擬器?我得30-35fps

玩玩下又OK

BS 我部腦其實都有翻咁上下歷史 行緊4970K+Rx480

咁可能模擬器問題，我3900x +2080super
我見夜神模擬器有劍靈專屬版所以用呢個

點解日版個畫面清咁多?

你可以參考下

條友咩SER

睇小粉紅 好好笑

ser 2?

知唔知DEL左隻角色可唔可以開返同一個ID

開個新角自己試

要LVL10先DEL得

DEL角色仲要三日

邊個模擬器最好?

是咪玩ser 2?

唔知咩102

ser2 ser7 各有一批
不過ser2 比較政治化
利申: 係ser7

5分鐘貨仔 已DEL

都幾悶下

D招唔知做咩柒
改到眼花咁以為係威係勢又要LAG

ser 107

睇大家留言好似連DL試都可以唔洗

招靚又話唔知做乜7,
招7 又話無打擊感

你用咩機玩呀
xr玩完全唔lag

門派自入繁星凝玥 會入九大

即係我個畫面打緊個時花到仆街就叫有打擊感?
你知唔知咩叫打擊感 佢打野已經唔流順啦 仲講打擊感

3ser 有興趣可入

會唔會係你部機問題

係掛
窮撚用緊X 無錢去update專登玩隻垃圾

其實你可以校到無招效果

算啦 畫面唔岩我 太濛

太靚你又lag架啦

麻麻地

太燒電，
同類遊戲太多

畫畫速度最少要3
其他最低配

唔覺似有得避招
隻真流星蝴蝶劍個隻仲爽

仲以為新game畫質應該會靚啦
創角又少嘢揀 d嘢又柒
手機mmo真係仲未有一隻超越到黑沙

想問下係咪維護緊 入唔到ser

睇過日版無咁濛, 唔知佢SET過D乜黎

話時話點解隻流星蝴蝶劍HIT 唔起既

點會冇, 我劍士右下角一招SS 一招閃背 一招格檔
以我玩電腦版每個角色都有SS, 劍拳係坦有擋同QE

個隻打擊感數一數二
太燒電掛

屌我醒起啦
流星無得自動
手機無自動真係唔會玩得長

呢個年代養懶哂全人手點會玩

點解無人返去玩黑沙

個人喜好
黑>天>劍>V
但頭2隻得返老屎忽

一樣

混天教爆咗 頂

招人哦！

我應該add左你，我game id係酥皮

唔係比較，係由開ser已經互屌未停過
港台兄弟 vs 垃圾蝗蟲

仲屌緊

其實有時睇到都攰
班支那仔又唔係人多 個個都覆三兩句都唔知點解咁有精力同人嘴

1 ser, 課到全服第1啦

上到四萬攻啲人 究竟係點上 我見七十幾lv都係萬幾

仲要30秒先回得一次

完全唔撚明，有條友36LV 46000攻

排到唔想排

隻驚根本兩年前唔新

我睇到呆撚咗

有無得ios同android 玩同一個ac?

用 fb登入

咁快bug

唔想睇支那人嘅可以參考下面做法 係咁舉報台獨

ser 2既巴絲，你地入綠定紅勢力?

教練 我想打籃球阿

隻game真係岀左去等好耐先入得返去

痴線一入洪門個副本被秒左

cls 排完之後先更新

用fb 登入會卡左係到

家陣係咪閹割咗成個制作系統
舊時靠自家制封魔盒發達
好似連交易都冇撚埋

果然係排隊online

玩到尾都係要重課 不了

push

有冇人知疲累度去到70 定0 先用火回復最好？

紅

玩劍定氣功好

親生仔

有無公會 102ser

冇人有錦既情況？

連登咩SER

開咗一日就冇人玩

太多支那人 好影響心情

我好撚ON9
見到有藍紅陣營諗都唔諗簡左藍
諗住留返紅比班大陸仔玩
點知原來藍先係少數派

係咪棄晒了？

藍色武林盟 好似PC版都一直少人揀
如果官方肯封大陸仔就好

係咪太多人排隊 我見今日真係排勁耐 成粒幾鐘先入到去
可能1SER太多人

係喎 點解佢裝備麻麻 攻擊能力可以高成咁

想問下模擬器用邊個唔疾? 用緊雷電有啲疾...可以點較?

應該BUG左 佢到依家LV都無升過 裝都無換過

支那驚不了 屌你老母

好多支那仔屌你老母，成日咩牛B媽B
成班戇撚柒鳩

ser 2

無時無刻都見到班支那小粉紅係公頻洗殘體字
唔撚想玩

NET MARBLE架ON9仔 盲反完未呀
黃撚到無腦?

玩落大家覺得點？

由佢啦,要你同呢D咁醒既一齊玩會好辛苦

畫質好趕客DOWN完玩左陣都唔想玩了
2020都咁既畫面

解極都未到離線掛機

港豬中意痴住d支那畜玩無計

紅

紅係變革
藍係建制

已選，而家75 lv唔知做咩好

爆左機

原來我揀咗武林盟，但呢邊我見有幾個香港公會

隻game睇到眼好辛苦

ser3 武林盟
黃色革命 收人

武林盟
天下雙勢之一。武林正派人士一同建立的龐大組織。
武林盟的成員重大義，很講江湖規矩，同時也墨守成規。為了保護雲國，他們竭力懲處惡行昭著的邪魔歪道與魔族。在他們看來，為了雲國的大義，需要一些平民去犧牲、接受一些適當的妥協及進行必要的苛政統治。

渾天教
天下雙勢之一。以黑天制神問天為首的宗教集團。
好行善除惡，但從不外露。他們認為世間的混亂就是淨化的徵兆，看到落難的百姓必定出手相助，面對貪官污吏也絕不手軟。走正道是無法抵抗魔族的，只有不惜一切代價才有一線生機。對渾天教而言，魔族是勢不兩立的敵人。相信魔族、使用濁氣的行為是教義中不允許的忤逆行為。

渾天教

曾女士上連登?
呢隻係國際服,亞洲係寫明(台,港,澳) 支那要玩係要翻牆
server後面全部係寫明(繁體)
點解大陸人偷渡嚟玩我地就要避佢地?
goodest logic

單番黑沙了

天堂2m?

諗住長玩既巴打歡迎嚟ser3

有無人知點用電腦玩?

模擬器

用BLUESTACK果D定係官方有出?

BS

好似吸引唔到人玩咁

差過完美世界

畫面睇到隻眼好攰
介紹同系統過多

天2同黑沙比人印象太深
遲過人出 但畫面差咁多

等左一個月
無game玩

唔止畫面
玩法都麻麻

其實隻game好悶

呢樣都真
同埋出得太多呢類game
大家都玩到有啲疲勞

放工跑主線到而家

呢類rpg game冇隻好玩
全部食錢食時間 玩法又單一

依家啲game 完全玩唔番以前啲feel
又冇人講野 又唔洗合作 淨係禁自動

好撚悶...枉我仲期待咗一排

隻隻都係做任 自動打 玩到好似返工咁 屌

卡住更新，唔知點解
有無人同我一樣？

力士應該投資落邊幾招技好？

個修練門派真係好多牆國人

唔開root

重踏？

尋日dl 返隻黑沙
屌
黑沙 靚好多

仲多唔多人？

都仲有人講野既，得返兩個ser

有無ser2公會收人

除左依樣呢

我都唔明點解我會咁期待, 之期隻V4又係
結果就係整完角色之後玩兩玩又棄

有陣時支那整啲驚好好多

推

好多名都唔俾用，武肺果Ｄ。。。

之前隻Ｖ４同劍靈差好遠。。人地劍靈Ｄ技同玩法有特色好多

黑沙係好靚，但部機玩２野熱到爆炸

武漢肺炎俾我用左

算好啦,之前玩果隻辣殺驚連香港人3隻字都唔比打添

劍靈嘅技變化多啲
不過可能好多人未完教學已經棄game

黑沙真係靚既,但係連招打怪呢D好似BS好D?

韓仔驚其實真係除左畫面靚之外,其他系統都輸比支那驚
呢點真係無可否認

V4就算啦，隻隻職都冇咩特色咁
衫又得1,2套

【閒聊】《劍靈：革命》新手開局職業選擇以及重點提示整理

未玩/岩開始既巴打可以睇左先

同pc 被一樣？

有冇巴打108？

你係咪pc 被馬爺？

屌一真係棄晒GAME.

我係，你係邊個？

垃圾驚，課味極重，超級大坑
你玩埋我嗰份，支那狗仲多過香港人，屌你老母

一入商城已經睇到眼花

想搵商人賣野好似好困難咁

一望到十幾個禮包
淨係688都已經幾個
已經知財力=戰力

禁件裝再禁篝火得唔得

一開始同公會嘅拳師

高登公會？

我係受害姐，拳師真係比狗玩

拳師疊傷唔勁咩 我覺得ok喎

玩得第二日 啲玩法都未出哂 連陣營戰都未打就棄連登仔

入驚隊都唔洗排

好似係入村撳地圖再撳箭咀

個綠色心心用晒, 有冇得補

補到冇朋友

同親連登仔就係咁，玩兩玩果會長都走撚埋

玩過劍士就知，兩個世界黎

好正常

大家真係第一次同連登仔玩olg?

成日都係咁
衰嘅粒聲唔出就棄左

有幾幾次仲射埋個會長俾我

不嬲都唔入香港人公會

咁而家仲有冇有心玩嘅香港公會會長收人？

仲未死心，祝你好運搵到歸宿

隻野真係麻麻

麻麻係指好多嘢auto

畫面麻麻
玩法同之前個d一樣
冇特別

畫面黎講手機版算係咁 一定無得同PC比
特唔特別就睇副本同勢力戰
否則其他嘢都係手機MMO日常

佢日常野好唔user friendly

依家啲game都係咁 令人好難持久玩

有好多game有日常
但會清楚易明
劍靈係迷到自已有咩日常都唔知咁

你睇下早過佢出嘅天2同黑沙先

D大陸狗好撚煩，一入GAME已經嘈，由朝嘈到晚，擺明過黎搞事

玩緊力士，D連招好正，捉住條友係咁砌

都知道係換皮GAME，算係玩IP玩回憶

最神奇係日版劍靈個畫面清過國際版

舊時pc版有制作幾好 家陣冇咗

102 ser 光復香港 暫時全ser第一騎撚住班大陸狗

揸撚住佢個春袋再撻尻佢

玩落覺得拳師都唔錯 打擊感幾正 試得過

我都想去 不過尋日已經入左101 排到死死下

以前PC版無自動尋路都玩得好開心 而家佢手機版自動尋路 我真係覺得麻麻

以前日日玩火炮蘭，之後爺爺

開頭玩4 人副本覺得好難，會挑戰上癮
之後去到白青就冇再玩了

Bit 金？
唔記得了

依家呢個咩版本嚟？
有冇靈劍

我玩到45lv 好似棄咗

晚晚固定四個刷4人爺爺
得閒就解吓勢力咁
Pvp 白金埋

之後就變咗吹水game

想問有冇Ser7 門派可以收我？

衣家副本有無火炮蘭可以打?

我果時仲有風毒龍可以打
佢一開傳說武就即棄 太坑

係呀 成日要排隊,WHY 無得買VIP排隊方案

風毒撚係採靈石果度麻，啲pattern 背到好熟，硬係有啲人要貓嘲諷、氣功冰條龍打亂pattern 等大家死

咁少人玩既

全部都全自動打

其實點撚樣拎升武功粒藍石

點解我玩到後面會開始覺得幾好玩
氣功師有無話要主升邊招先? 好撚多招

功能齊全咗
目標清晰咗
玩法多樣咗

點解個世界群冇人講嘢嘅，重諗住睇吓啲小粉紅有幾on9，好似一個人玩都冇

變哂廣告

102ser 有無公會收人

係

唔知係咪太夜一啲聲氣都冇

啱啱開ser就搞成咁，一個月之後就拍蚊

紅色勢力爆晒，點算

F5

睇你咩SER

紅個邊好多大陸仔

想問有冇‎WhatsApp go?
利申 108

其實點樣解呢個任
又單刷唔到。又組唔到隊打
[img]

玩到第二日好撚悶

呢個單人副黎架喎
避吓技應該過到？
再唔係就升裝升技碾雅過去

過左30之後d招好似基本上齊晒

玩到64lv都仲係主線online。。打副本又唔爽全自動

去畫質關咗過曝, 畫面會清啲

主線全自動都接受到

但如果武器強化換翻pc版會好啲

以前為左靈石解勢力任都叫有啲互動

真係瘋狂自動,一日都71,不過佢好多任都係打怪冇自動真係想死

捱多幾日啦,一開SER一定係咁,之後就會少一半人

勁撚多廣告,好煩,Y官方唔捉

我手動打過關了

成班大陸公會係哂紅個邊有撚用咩

係喎 好好多

仲有無公會收人。。自己一個好悶

後期要手動架啦

其實隻game唔錯 有得好似以前咁帶朋友一齊打怪升 仲有機會比人殺

有冇人104

想問下氣功技能點點加

104好少香港人

咁仲好

第時啲副本開始有難度時香港人肯定互屌到完場

求其入台仔公會算

最底究竟點解

疲勞值？

依家仲有冇其他工會入？

光復香港同黃色雨傘都滿左
入左個時代革命好似冇人講野

左上個心心

黑沙好玩定依隻好玩

啱啱入咗光復香港時代革命

啲強化石就黎用晒 其實點拎返黎

認真玩左幾粒鐘終於70lv了

雜貨商人用碎片製作

點先升得快?
第一次玩呢類型GAME, 冇頭緒
零課係咪唔應該玩

我都係跟主線做 然後打下討伐咁

點解啲人可以咁快全身紫裝

台幣戰士

邊度可以買回復藥?
唔識開地圖

雜貨商人，多數一買就200 支

點樣搵路去

竹林村 啲水我好快就食晒 唔知關唔關玩氣功士事

可能都關事 我拳士 有幾招技能秘笈 可以吸10%血 都幾好用
氣功又薄 水用得快都正常

點畫面右下角粒遁地，飛去竹林村，有齊所需既NPC

要撳地圖 返條村嘅雜貨商人

好似真係抽返來 橙色應該都有得抽 不過好似得圖紙?

我用力士，暫時好似唔覺有缺水既情況

D人第一日就100級係咩玩法

我見好多禮包要買

Ｄ人狂沖ＬＶ 應該係打勢力戰準備

香港有個雪糕仔超級課長，日日ＬＩＶＥ 沖ＬＶ

THX 終於知點去
屌 ON99 買左大回復藥, 要150LV先用得

畀佢踢走左

劇情完全同電腦版一撚樣

有無103 ？

有咩問題

咁點解唔一樣50lv後升星

力士唔缺水+1
將個自動回血set返大概三四成先回會慳唔少
食包平好多
細水攬用有限錢
但到後面開始用中藥就遲早破產

107有無公會入

全Ser第一未

同問

去雜貨鋪買恢復藥水啲花 再製作出黎會平好多

好撚多大6狗小粉紅

想問102有無公會仲有位🙏🏻🙏🏻

有冇巴打知道呢關點過 每次差唔多到最後嘅時候都俾佢秒

我果個SER又唔覺,都係台灣人最多

DLLM抽到紫色武器圖紙好撚開心,點知冇料整,救命

我都貪方便,直接買

我102入唔到繁星 自己開左個公會叫 煌殿 有冇巴打一齊玩

我太屎仲未去到用中藥...

慢慢打材料囉

呢條友咁熟既?係咪之前玩星矢?

102邊個香港公會最高戰

睇排名 好似係光復香港

就係佢

排名只係開得早-.-

仲卡緊有冇人救下我

我仲喺大漠
但圖紙要求既料要打水月野外王...

咁即係有排

係咁㗎 打到咁上下王會入狂暴
狂暴狀態冇紅地毯都好撚痛
打法不外乎都係嗰幾個既啫
摸熟隻boss啲技 走位迴避做好啲
留大技喺狂暴先用
Set高少少個自動回血唔好三四成先回
食禁藥去打

我想問邊度set自動回血

我見佢YT 都玩好多驚 瘋狂課金 好勁

有圖紙真係第一步 我見佢需求D材料都幾多下

我都未用到 睇嚟真係玩得太屎

永遠去到打到佢剩20,000血都死..

5月21號 就開勢力戰 巴絲打有無準備D咩
我諗我都係去做下輔助角就算

啱啱退咗本身嗰個

啱啱過到, 應該死咗十次
最後開大技ko

我打咗不下20次了

台幣戰士既天下 無謂去獻醜了

屌佢老味 上到+6失敗三次 灰撚到一個點

巴打咁樣嘅裝課咗幾多

CLS同巴打差唔多件紫裝上+7又係fail左三次

我想問吓點樣課最抵
依家99lv

102 有光復香港、光復香港時代革命、唔好搞我後面⋯等等香港門派

96 佳期若夢
BTW 飲晒各種高級藥水入去打

三千幾

如果唔係非洲 我諗應該啲裝可以更加好

屌

飲完水都唔夠打

好撚後悔玩劍
屌你明明PC版劍咁勁
手機版廢到仆街
Pvp唔夠氣功打 屌
劍得一招控
拳3招 打你老味咩

咁就要3000
小弟玩唔起

個個都話自己個職廢㗎啦
有愛就好

屌 最後要換件裝先過到

有無人用拳士打PVP 想一齊Share 下心得

遲下官方可能搞個比武大賽，有興趣巴絲可以傾傾心得同戰略

Tencent is the third largest shareholder of Netmarble with a 17.6 percent stake.

其實就咁既 不過你覺得唔算係支那驚咪唔係囉

人地唔玩 影響唔到你

設定—>遊戲—>設定自動使用恢復藥的生命力

試下升級，或食藥（減傷/加攻/加暴擊啲藥水）

咁都3000

其實拳士D招點連?有冇話有一套係專FOR PVP?

求力士攻略

暫時課左500商城有咩野一定要買?

未齊紫裝都已經3000

我都唔知, 我無課鳩玩

有無官方電腦client?
定係要用模擬器先玩到?

邊度有多d草藥採集

YouTube有人介紹模擬器
直接手機下載或者平板下載咪算囉

周街都係呀

勢力場多啲草

玩玩吓發現劍打本幾好

不過都唔知係啲人廢定點
明明大家啲裝差唔多lv差唔多
啲人玩氣功輸出同我一樣
到底啲人打乜鳩

我見到了多謝

見到了 唔該

唔關事係劍勁
我2隻都玩到七十幾
隻劍一來冇咁易死
二兩清怪一樣快

隻game 過咗lv100 先真正開始
主線/支線除便俾啲小怪圍嘔都死

係

清怪唔覺快

104級要打126級既boss
完全打唔贏

我應該話, 差唔多速度

打小怪都要不停灌水

之前20%自動食藥都打得贏，宜家較到85% 轉飲高級藥都打唔死
啲怪一刀就4萬傷

主線嗰啲人形Boss先難打
未打到佢狂暴狀態 都俾佢打到狂食水都無用

咩職勁

啱啱又卡關
俾青蛙之王圍

你有冇避開佢啲招架

有無人卡係幽蘭度
之前主線解到果度先10x lv,同佢好似差廿幾級
打到叫救命

有
都係死

同我一樣

點解雙打比武永遠啲隊友都咁撚廢
先唔講武器連+10都冇
有一場最撚智障嘅係隊友唔識替換
我亂入左兩次最後符碌贏到真係屌出聲

另外我發現好多人真係只識自動打
屌你去到PVP識打嘅冇幾個

點打，拳士吸血又捉住人嚟狂打，擋都擋唔到，以後遇到拳士都係走先，痴撚線，同黑警一樣，唔俾人走仲要狂打。

係佢出手嗰下用繞後或後翻

喺青銅來講
你只要避到人哋控制技已經好難輸

玩緊104ser

屌你老母躁撚咗
啱啱一場遇到一個唔識走a嘅氣功隊友 企喺度俾人打

放鬆啦

有1000石買咩好

我想問隻青蛙王嗰度點過
兩隻一齊強姦你點打啊
又唔可以逐隻逐隻打

都係啪齊高級靈藥硬砌

咁快高級靈藥？

你打嗰陣時幾多lv

都係10x

我109都過唔到

呢關又係死十次先好彩過到
而家每關都卡關

你係咪都係兩隻青蛙同時打

屌你原本覺得自動打好撚悶
打打下成日卡關搵返打pc版嘅滾動

係啊
死咗唔好返村莊 , 因為除咗王之外其他怪唔會復活, 之後專心打王就得

你係咩裝
我睇返差唔多lv嘅人來講
人哋已經有耀眼裝
我一見都冇似乎有啲廢

0課平民裝
得3件耀眼飾物, 全部強化未過10

我都係0課你點樣攞到耀眼

副本跌
同埋洪門活動250金幣換一個箱

你係咪都應該只係打犧牲墓地出？

有key咩都打

完全有同感

我N咁多場都唔見有

狗盾係咩來 不過佢手機版有D以前無敵技能 變左減傷 用處唔大

耀眼 係咪屬性差好遠

武器來講未強化好似差100左右

印象中係必殺姿勢回天令
屌你之前電腦版勁到仆街
劍士係電腦版根本就係親生仔

Sor9講錯
狗盾係御劍保護先岩
你睇吓下邊就知點解電腦版劍士咁勁

格擋2篇/上下篇：劍士的存在價值，優先度：極高
三招的御劍保護俗稱狗盾，作為此版本最強的團隊保護技能
讓劍士在後期副本有不可動搖的地位
你去個遺忘和隊友說你沒有狗盾試試?拿龍虎一樣被秒踢
值得注意的是這招的三次抵抗，每次抵抗就會重置秒數為5秒
也就是說檔某些招時還不用怕太早放，五秒內放即可(魚王沸騰、遺忘一王三炸、迷宮尾王地母)

手機版就係呢招
不過睇本秘笈嘅出處好難刷

刷咗n場終於出到一件耀眼裝

頭先12點前打咗4-5場出紫飾品圖紙

屌我又要

團防嚟講氣功冰封應該勁過狗盾？

有圖無料

唔會
狗盾係團防最勁 狗盾效果係無敵

呢Ｄ 真係灰，有得睇無得食

劍士之前係電腦版為官方親生仔，Ｄ技勁到痴根，手機版有無果招六芒星可以玩？

削成狗不解釋自己體驗

劍士電腦版直頭痴撚線

高傷、狗盾、無縫格檔
拳士先係真正既狗，係狗都不如

耀眼萬年劍卡住+10升唔到11
諗住求其升把修復點知直上+14一下都無爆用住先

睇完先知青銅箱要留, 可造藍箱博紫裝/高級材料

邊到做？

App板 力士好抽定拳手好抽？

有冇101 ser 揮手

個人覺得拳

雜貨商人

唔刷副本真係唔洗有好裝
零課金依家105級先得2萬戰力
無買238$ 華仲包真係升得慢好多

件+10 , 食3件+9黎修理, 之後又爆左
係咪on 9 點撚樣升

八掛用邊隻比較好

我覺得紫裝+9/藍裝+11之後每次強化都係睇人品

裝備強化有冇得唔睇個動畫，好鬼煩

無睇到呢個post 蝕晒

0課金。目前96LV 打算慢慢升
刷下副本裝同討伐

等你緊張下

揀"多數強化" 係咁噤即刻無晒耐久

無晒狀態仲可唔可以離線掛機?

抽到個耀眼天命劍製作費600幾萬那有錢

頭先屎忽撞棍升到兩件破碎＋12
但我想要另一件升＋10都唔得

有華仲就用
冇就暫時應該墓地or遺忘

真係得個睇字-.-錢又缺料又缺,cls

其實佢升+10個機率係幾%我全身得一件+11,其他都係+5-7左右

到底邊個弱智諗呢一關
隻戇膠天王成撚日擋住隻怪
都睇唔到佢出招
每次臨尾都一下死
我拉極位佢都跟住走

成堆紅, 冇人藍色

駛唔駛帶六佰幾支水
我都卡呢到

啲水掛機用

啱啱再打呢關
我頻死嘅時候隻戇膠天王幫我打死咗佢
隻怪物消失咗但係唔計我完任 屌

多數強化一嘢爆晒啲裝

蝕到我

到底點樣先過到

原來拆+8藍裝 可以拎到紫材料

原來隻戇鳩天王啲攻擊係會扣血？

可能係我之前啲攻擊殘餘

其實點解比武配對啲隊友都係銅 對面就係銀

有冇105既朋友

今日掛機刷晒啲活力咁濟都係由83升到95

Same

回返咪又再打

細緻咁睇哂劍士所有技能
發現其實好勁 感覺應該同電腦版差唔遠
但係有秘笈開到先得 變咗現階段好廢

佢後期D秘笈應該都好難拎 不過PC出左第3派系 唔知以後手機版會唔會跟

我覺得佢匹配一直都有問題 以前PC版又係咁

唔使後期啦
先唔講其他 我而家淨係想開到狗盾
佢寫第二階段副本會出
即係犧牲墓地出 屌你已經係咁刷都唔見有
其實係真定假㗎屌

打團體比武真係谷鬼氣
隊友永遠都係唔識打 但係對面永遠都識打
我當我以前有玩過電腦版，所以先識玩，但隊友會唔會係連走位迴避都唔識呀

另外一個問題就係 銅牌團體比武係咪冇人打
點解可以連續四場都係同一個隊友
我連續四場嘅隊友都係一個叫 隔壁老王嘅力士

玄武劍 同朱雀劍有咩分別

而家見材料就買咗先

103
公會名:幫會
招人輕鬆玩 有discord可以傾下計交流下

我係樹懶

係…有時會係商店拉藍裝試下充

如果課金一樣
台伏pvp冇大修改應該係拳／力士 之後第二係劍

無課 進度落後 唔識玩咪唔打
入親去d人都武器發晒光

agger
pvp用黎解任務only

課華仲包其實有冇用...好似課完, 個8個8掛牌就爆晒30LV ...

今朝升完lv 終於ko幽蘭
用劍士真係硬撼, 見巴哈啲人用氣功師卡地圖打boss可以輕鬆過關

90開始升得好慢

武器+10唔係基本咩
我都冇課啦

通常呢D Game 都係開頭比d甜頭你，之後就慢，仲諗緊買唔買華仲包

非洲人嘅野你唔明

521勢力戰開波喇wo 巴打們準備好信用卡未，我準備大殺四方

期待，不過岩岩先過100LV，去到應該只可以做肥料

其實華仲牌廢之後轉犧牲墓地牌仲好啦

+10唔算難，但之後就難到PK

我夠非啦
我維修左十鳩幾百次先上+11架
你估真係好容易咩

準備好入場送頭

大漠最尾個副本啲八卦牌已經贏返

其實華仲新手同掛機好用 一套有15% exp up
海南就暴擊
墓地就格擋

華仲掛機用
其他八卦副本pvp用

玩藍色其實棄得
勢力頻勁多人屌 人數差太耐
戰場地圖啲王比紅色包晒
久而久之就係打唔到紫裝 愈黎愈差距大

勁on9得2個勢力

有時間去五彩掛晒d 疲勞

俾人打到仆街 我藍色

偷雞跑去左右兩側得唔得

今朝起身發現琴晚掛機時打到張耀眼裝圖紙

做咩100左之後五彩變左pvp地圖

而家唔知去邊練好

發現預設嘅自動武功有啲問題之後
重新改過連招順序
之後打主線就順咗好多

沖主任掛豬豬農場, 同其他地圖慢慢掛

係..我都係放棄左係PVP , 除非你早上打

而家主線冇左 變左要打500隻怪

你依家打到第幾章第幾節

連幽蘭都一take過到
明明網上睇啲人話劍士好難打

新手玩緊102 server，留名

有冇大佬可以分享下拳士既自動武功

記得揀紅色勢力渾天

102 ser 路過

pvp地圖真係唔洗玩,瘋狂比人p

正常呀 pay to win

開曬所有野去鬼都掛
20萬經一隻

Red to win

點解飾品5升6可以兩次失敗直接爆
7升8 升咗5次都失敗同佢寫個機率唔同喎

幾多lv呀 會唔會係咁多

Cls
7升8明明寫50%成功
我失敗咗7次都未成功 屌

唔知做乜鳩
以前pc兩邊打勢力任勢力王都相安無事
最多係有時會有一兩條on9仔搞下事
但家陣任何時間入親五彩都打緊交

啱啱入去都冇乜人打

今日咁撚易打嘅

修練之地跌個啲精氣有咩用？

洪門神功

睇返佢修練都幾簡單 不過D精氣真係用得勁快

PC版感覺上比較和平 手機真係隨時都打緊交

所有嘢都可以AUTO得閒得濟 咪會殺人
呢幾日掛五彩係咁食泥
我都係跟巴打們掛豬豬農場算

黃金寶箱出嘅位已經夠西 跳咗5分鐘先去到
仲要開完得啲垃圾

刷一個鐘先跌得幾粒精氣

開親都係錢

我得件廢裝
屌出聲

個777鑽包好似唔錯
可以升技又有負重

102有冇藍色公會可以JOIN

有無咩公會好入

新包黎?岩岩入GAME見唔到

真係好西,幾條友埋去搶,搶垃圾返黎

係說好的紫裝圖紙呢

點解我唔見有咩豬豬農場咩黎

係啊, 第一個就係

今朝102ser 好似有人話刷鬼都boss會跌紫裝

不過boss好勁

btw 一般靈石點拎？差15個做埋個任

打勢力圖啲怪

勢力戰開放祝賀禮包
使用時可以獲得以下內容物。

負重500增加券 2張
銀幣 2,000,000
高級洪門精氣 5個
高級青藍精氣 5個
高級赤紅精氣 5個
高級武功精氣 10個
高級內功精氣 10個
材料八卦牌(稀有) 20個

每個角色
1次

負重500增加券 2張
好似幾抵買

呢個包好似幾抵玩

你主線打到邊?
一直打主線就會去到

佢PC版果時都Fix 死你地可以拎到個量，始終太珍貴

3-4咋 多數掛機 冇咩時間解任

今日勢力戰就開波

到底隻Game 係咪都係課長可以1秋100，好快有結果，有望佢可以整到玩法多ｄ，好似天堂果ｄ有攻城feel 最正

人數都一面倒
個個都係紅色 點打

戰力遊戲唔可以1打100 人地課金黎做咩

可能過多個星期平衡啲
而家新人都強制入藍, 當中一定有課長

有冇巴打想入公會,開左係103

屌
係頻道公告嗰度見到人哋打南海都出紫裝圖紙
其實佢咁樣要用入場券先可以副本 咁我到底幾時先刷到秘笈

Btw呢幾日掛機刷怪出到3張耀眼裝圖紙

雪糕仔真係好癲 就算唔玩隻GAME 都要享受下課金生活 睇左當玩左

300幾HKD 一次十抽 貴到仆街 機率又低

原來加15係紅色光既

痴撚線
五彩巖島同埋鬼都
一群人刷怪
有藍隊玩家出黎就一群紅隊秒佢
你叫藍隊點玩

係 點解佢可以容許兩邊差咁多人

先唔講早玩嘅多數入紅隊
即係普遍高lv嘅都係紅隊
頭先遇到一個藍隊160lv
都比5個130-140lv打到跪

紫色裝備第四章後可以兌換返嚟

同我哋合併啦

103藍勁過紅

竟然

到底幾時先可以刷到狗盾秘笈
冇狗盾劍士廢撚到

但我102紅隊掛五彩都成日比人清

可能鬼都打唔關驘, 返去五彩清場

其實我最後去咗103玩，今晚見到就見

你幾多lv呀

行慢啲都打唔到, 多人到呢
仲要鬼都得兩個分流

亂入咗個：港澳幫

一次冇去搵會開到啲咩？

130

下 我都係130 但秒人喎我咪又係ser2

佢寫有紫裝圖紙

巴打你係咪有課金

機率係咪0.0幾％
我見佢抽寵紫色都0.0幾…

只係課咗通關包感覺同無課冇分別
所有耀眼裝都係打返黎

ser2 110lv有冇團收人

玩左咁耐啲門派都唔收我

藍色?
我都想搵

漏講左 紅色

大家玩咩ser? 101?

我見公頻成日有香港團收人喎

107有冇香港公會

日服送每日 十一連抽

Cls 團體比武打到1300分遇到對面兩個氣功師
到底係佢裝勁定係技術勁都唔知
痴撚線可以打唔入要輸出勁高

我屌原來勢力戰要提早入場
我臨開始前5分鐘先留意到
已經爆曬入唔到

102紅色收皮
課長完全入唔到去打

我屌 我入到去 課長真係可以一打十

carry唔起 紅色全部都九廿幾一百級 藍色最起碼都130

好,你公會咩

你藍定紅

呢樣真
我130入去打
對面都平均110以上
對面有三四個180lv carry全場

紅色全部都100或以下
輸咗之後咪仲可以留喺度打交嘅
嗰陣時紅色就凶狠 對面啲大佬走晒之後就追住人哋啲細路打有撚用咩

打又打唔贏 佔領又冇人佔 d人根本唔撚識玩

勁撚好笑嘅係
我哋啲人用炸彈唔係打對面隻突擊先鋒
係用黎炸人
人哋一個大佬入嚟開技死一堆
我哋隻先鋒死咗人哋隻先鋒仲有兩條血點撚守城門呀

3線成個紅方得4個人打果隻獅子

睇人哋頭幾名就解釋到點解藍隊贏
我比較遲入場都第14名雖然佢計排名好似係計擊殺數

點解要拎個炸彈去炸人 打突擊先鋒咪幾好

不過而家好多人唔識玩都正常 今日第一日先開 打多幾日就熟架啦

我點撚知啲戇鳩仔啊

場都入唔到

一樣, 完全討論唔到

我藍
加個好友
id Easy樹懶

藍色唔係有個200lv 咩

我都唔知，記得要打果時都爆Q晒 又唔一早公佈定

真係葉問咁玩 好破壞遊戲體驗..

可能大家唔同頻道

Pay to win係咁架啦
你睇我上面嗰張圖
藍隊第一嗰個劍士
開必殺姿勢之後 開技就秒晒周圍啲人

今朝掛鬼都多人到入唔到

主線 水蛙宮兩隻大青蛙可以點過

拉開逐隻逐隻打

升得好慢

上到130後一日8-10lv已經極限

點解D人可以升得咁快我仲係118 LV

106 15分鐘玩L完

掛機同課金
靚寵物都好緊要

依家先11X level

其實最快嘅升呢方法係咪
滿狀態嘅時候開加速狀態刷修練
然後照刷主線

我都係咁
滿狀態加速刷修練
主線過唔到就去鬼都, 鬼都入場攞exp buff跟住組隊刷, 記得做地圖重複任務

點解要組隊

夠4個人有8% exp up
刷修練都要組隊, 通常有團可以自出自位

原來係咁
難怪我覺得自己刷得好冇效益

我開頭都唔識
係個台仔見我個名白色(冇隊), 叫我組隊先知

我今朝刷修練嘅時候唔記得轉守護靈
少咗35%經驗好dum心

想問依隻算唔算養得過

◈ 新設伺服器開放公告

▶ 新設伺服器名
BSR118(繁體)

BSR215(TH)

BSR306(ID)

BSR411(EN)

今後也請多加關心與支持《劍靈：革命》。

有冇咁多人玩啊

養得過, 狀態減少60%喎

唔開新SER點會吸到新人，KEEP開SERVER 係GAME廠慣性手法

屌，我仲日日自己掛機

你唔覺得有時就咁掛機好似好冇效益㗎咩

60%根本就屈機
可以刷到天荒地老

其實幾時可以入勢力戰頻道

紅色成班大陸仔

8:50開咗勢力戰
快入

行行企企

我仲衰, 全程掉炸彈

完場執咗20箱靈石

終於贏到

但衣家入都入唔到了 可能真係太多人打。。

行行企企一場有靈石拎都算好

加速唔係用唔到係修練之地咩？

2倍可以用

有得入去打已經算唔錯 靈石都OK啦 可以開下嘢

發覺到最後 都係要不斷咁刷返個重覆任務

解緊d地區全 解左2日都未8階

地區任

勢力戰入親邊條分流就邊條輸

今次同全ser第一同一個分流
見住佢俾對面廿幾條友圍 之后殺晒滿血出返嚟
齋睇都好過癮

有冇團收人呀
日日都玩
紅色
102ser

紅色多人反而輸

Pay to win 你也可以

啲人廢

我入去見紅色d人都一百八十幾lvl
俾佢掂一下就死

點解我入親都係見到藍色180lv

102黎講 31個200lv得6個係藍隊
點解勢力戰紅隊都係輸到七彩

因為排唔到入場

未到130都咪撚入 入去被人秒有咩好玩

因為要解任務

世事都被你看透

賺勢力分數

點搞,我第二日都係未打過勢力戰

我仲係得122,因為巴打知日日掛既話幾日可以上200?

死一次扣100或85分
你廢你又殺唔到人
混助攻得個位數分
請問你點樣賺呢？

睇裝睇寵 答唔到你

唔係贏有2萬, 輸都有萬五分咩?

係。仲有打交

因為成班大陸仔打機唔用腦

佢哋全部都只係識掛機

大陸仔唔用外掛就唔識打機

班大陸仔係哂渾天個邊咁濟

隻game chur過pc版

呢樣真

就快又可以入勢力戰大家準備好未

今日我入到第四線, 輸咗
搞笑係server第一殺左八十幾個都輸

分流5人地一個人佬打你15個咁制
人地城門都爆埋
但就係輸分數
成個戇鳩仔唔夠人打又同人打交送分
乖乖地打香爐唔好？

真係入邊條分流就邊條輸
連輸三日了

今日藍：紅 係4:1
屌 想轉了

分流3 啲人勁廢反而贏到

個個開波之前開四人宴會，講戰略

如果我唔入場既話勢力戰邊邊贏對我有冇影響？

仲要個個變晒做炸彈人，對面200級果個未埋到身就俾人炸q死
兩萬一下真係唔講得笑

係明明而家都識玩 個個炸彈人炸隻突擊先鋒又炸埋城門
就係到最後炸唔到人哋香爐
然後返一堆低呢嘅係咁俾人屠
結果最後輸分數

仲以為三線咁廢都贏到 其他分流咁多課長實贏硬
出到嚟一睇 屌得三線贏

講起上嚟真係屌鬼
我喺勢力頻道嗰度見到啲人喺度屌入唔到
叫啲30,000攻以下嘅出返嚟
不過我估應該都冇乜人show佢

不過我只能夠講
就咁睇紅隊嘅人平均lv高啲
但係人哋藍隊有幾個大佬 個個都一打十
不過認真來講藍隊啲人識玩
佢哋見到自己啲人唔識丟炸彈炸突擊先鋒
佢哋幾個大佬就衝入我哋人群度大開殺戒
最撚好笑嘅係我哋有10個人打隻獅子
結果人哋一個大佬進場殺晒你全部人再搶埋隻獅子
我就係其中一個打緊隻獅子然後俾佢殺嘅人
完全同打lol五個人開巴龍 然後對面一個Carry進場5殺搶埋巴龍一撚樣

到你轉就藍輸

唔係要入去打先有獎勵可以拎？

其實D高戰入唔到都幾灰，再咁搞落去好快棄晒

恃住戰力高鳩打多

其實8:50分即入就入到
我呢兩日都係咁入

咩獎

武漢肺炎都得
呢d反而唔得

竟然升到把劍上15lv

可惜只係藍武

想係鬼都打勢力分數 打唔夠幾分鐘就比人秒咗 DLLM

有冇107 巴打係到

果度真係好危險 個個都想升分數 實有人PK

藍武都OK啦 紫武升15 仲難 升爆左又要用紫裝去修復

勢力分數終於過100,000

Keep住用勢力符

今晚先記得開
之前冇用過

唔使開
得閒就咁掛機應該都有
我而家多數都掛係石礫當升LV

巴打升得咁快,而家勢力戰我都係一時時入到

石礫係咪lv180怪

巴打玩得好快 我啱啱先開始第四章

好似170起步
今朝刷咗十萬勢力點
慢慢玩啦 太快玩完反而唔知做乜.

原野首領係咪無得睇幾時出

巴哈有人講:

御龍林大陸（5個原野首領）：各10分重生。

大漠大陸（4個原野首領）：各60分重生。

水月平原大陸（5個原野首領）：各120分重生，除敵萬夫（180分重生）

白青山脈大陸（6個原野首領）：各180分重生，除利牙（240分重生）

遺忘溪谷大陸（6個原野首領）：各240分重生。

thx

真心咩 又輸

藍武最少都要係閃藍，普通藍好似唔太著數

大家負重係幾多?我得1700都成日爆

3900
1700點玩 個背包常年1500

不過原野首領 真係多人先好去打 夠時間佢就會狂暴

我喺第4線, d人打得幾好
打爆香爐仲有兩分鐘剩

107 Ser 武林盟 打得幾好

連續四日入襯邊條分流到輸

你真係好黑

最屌嘅係 我本來入咗分流3 點知剛開始前彈app
然後就入咗5然後3贏5輸

其實好唔好玩

俾人打到入香爐都用分數贏返

無野玩玩住先姐

屌你老母我前日就係打到人哋入香爐
都輸分數

其實大家係咩ser多？

今個星期唔知會唔會有新手過左藍色

我個公會會長呢幾日都冇上線
唔知係咪棄咗game

分得好散 102,103,107都有
未入坑就118新ser

唔駛擔心一定有

有冇［光復香港］門派嘅門派長喺度
小弟可唔可以加入你個門派

冇課金 負重得1600 掛一陣機又要賣野

107

商城用銀幣買嘅負重買咗未?
冇課升到100lv, 應該有1000石, 可以去買777石禮包有1000負重

其實大家覺得呢隻Game 可以玩到幾耐 好想搵隻可以長玩

銀幣個啲買晒 但石我用左黎買經驗加倍

玩個幾隻類似game:

遊戲性: 劍靈>黑沙>V4
畫質:黑沙>V4>劍靈
操作； 打擊感: 劍靈>黑沙>V4
副本合作: 劍靈>V4>黑沙

我都好希望可以長玩

呢隻好玩在沖裝整裝 玩下人品 所有野都有得打返黎

劍靈抽野機率低反而可以控制返課長 等無課玩家可以用時間追返上去

今日打咗15場遺忘
只有一場見隊友出左張紫裝圖紙

劍靈算係農民都玩得起既game喇
舊時pc我都係農到全套海賊洪門幾星
肯㗰下時間農齊啲副本同炒下靈石邊有窮人

講起PC
我之前0課玩到九星棄咗
啲裝根本造唔起

個疲勞值都幾好, 可以平衡下啲7day24hours掛機人

水月之後無劍靈
白青啲嘢太離地
龍泉開咗個頭之後
白青全面變成課長game

我屌你老母變相搞鳩農民

龍泉根本就屈到仆街
我記得最後玩嗰陣時就係玩16人副本打隻龜 好似係
之後就冇玩了

兩睇啦
如果冇疲勞值只會貧者越貧富者越富

寵物減消耗咪又係貧者愈貧富者越富

屌你老母明明勢力戰入到場而家又閃退 屌

今日又入第4線, 贏咗
其他輸晒

102？

屌又輸
去親邊條分流都輸

102？
102個戰況真係好有趣

請問龍人做力士有無前途?

我只能講我彈咗Apps
之後係咁重新整理左勁耐先入得去
都打到呢個戰績 咁到底其他人喺度做乜春
最過分我見到有啲人入咗場就掛機

想問其實係咪要每日都買哂啲副本入場券？ 仲有冇咩係必買嫁？

打機都要面對貧富懸殊 DLLM

龍人係咩意思

南海同犧牲必買 穩賺
螺旋就睇你刷到要既嘢未
因為暫時未知圖紙有冇得扔上拍賣
所以唔敢講值唔值

玩動森都要炒菜啦
幾多人啲大頭菜蟹晒

點樣先有1000 石。我升到150都係0石

唔記得咗喺綁定(facebook + google)獎勵定係事前獎勵

我只能講如果有錢嘅話所有副本入場券都買
遲啲你就會明白咩叫做券都用時方恨少

那有錢

屌你件紫裝+9爆咗

渾天成班大陸仔'唔用腦打機

你睇下南海犧牲賣幾錢
再睇下呢兩個副獎勵有幾錢先啦

拳士都幾l勁，cc又多 仲有兩招無敵

有冇人買左火龍連斬秘笈
就黎夠$買

比起呢一招
我更加想知我幾時先可以刷到狗盾秘笈

103 ser武林盟 黃色革命
收人 歡迎轉勢力過黎

巴打可唔可以講吓點賺錢？
我玩到百幾lv愈玩愈窮

日服有冇盟收人

真係冇乜方法
主要都係靠副本賺錢
平時盡量慳錢, 副本一定要買, 掛機60%先回血, 水盡量合成到就合成, 因為少數怕長計

好，唔該巴打

有冇ching知團隊戰比武有冇得組隊入

屌 係咪有病
又係8:56時閃退
明明我已入到場

又輸又你爆到門輸分

一晚收獲3大36細

其實佢勢力戰啲分數點計嫁 打右邊弓手又有咩用

睇公頻有人話落後一邊有勢力分數up, 所以鬥刷分數一定輸, 一定要盡快爆香爐先贏

嗰啲石像係可以佔領, 好似可以增加分數

全部都係聽返嚟, 要等高手教路

同Sev 屌我個香港門派有港豬 好想走

有冇人可以開個連登公會

諗緊跳槽去黃雨

有冇好門派介紹
我個門派會長三日冇on了

其實實力差唔多根本冇可能喺咁短時間內爆到香爐

5:0

一 三都差少少 班契弟淨係識9冲送分

我就係分流3
輸唔夠2000分屌出聲

今日分流4
公頻都屌要棄香爐，專心佔領法像打，消滅獬豸氹

係 根本推唔到香爐
如果爆咗人哋門其實係只能佔法像 打獬豸
但係其實玩近戰真係好無聊
只能夠攞住炸彈掟人
我見人哋啲高端氣功 一下打你3、40000
點撚玩

102武林
武林依邊都有啲手足
希望大家平安無事

你地啲冇用既圖紙會點做？拎去合左佢又浪費材料 同埋+幾以上既裝先用黎拆？

102 渾天個班跟本智障

一定係拎黎換46000寶箱

屌
主線又卡
嗰隻野叫不是那樣lv215, 好L難打

遺谷除咗lv200以下叫做可以自己慢慢打，lv200以上真係搵人一齊打，硬撚到仆街

自選定係隨機，我差一件有套裝
一陣佢又比同一件我真係R撚晒龜頭

換咗一個, 隨機俾張紫圖你

咁就不了，上行已經4紫唔想又重覆
自己打圖紙算

我打極都唔出紫圖

巴打咩ser
我今日都卡呢到
我102 要唔要一齊打
我隔一陣就去睇一睇有冇人一齊打
然而每一次都冇人

我諗住升埋lv先
夾硬衝主線每日任務d小怪勁難打

其實你依家幾多lv

lv199
不過攻防都低
見同lv 啲人都4萬攻, 我得3萬4

好撚滾動

我今日179就打到呢到...

睇嚟真係冇乜人玩呢隻game

依家先第一日好似已經冇晒人

已經刷到有啲悶而家186
無課冇靚寵升得好慢

慢慢玩 呢啲game你日日刷幾粒鍾好快悶

咩第一日？

lv200之後勁難升，同埋狀態用得慢好多，掛咗成日依家仲可以恢復100左右狀態，寧願返去舊地圖刷下貢獻度

BTW用緊紫守護靈

係
真係升好慢

16人副本入塲券一星期限買兩張⋯真心少

開ser玩到而家先得160lv

已經日日用模擬器掛成6，7粒鐘

究竟啲人點樣升得咁快

開ser玩到而家189
無課恩物7件日雨裝/華仲牌5件/加exp%守護靈
啲人又話衝太快會卡主線
咁我做完每日任務/副本/修練就去刷貢獻
如果我唔係掛貢獻就應該升得更快

掛得長時間唔係重點
重點係有無人搶怪
如果有外人同你打同一隻怪
經驗值係根據傷害來分
如果係隊友就唔同
經驗值跟人數除 2個人打就除2 3個人除3..etc
而且組滿隊有+8%exp 大家同一分流就食到8% 唔洗企隔離

每日綠色狀態一定係狗衝修練之地
開狀態加速 去到白狀態就返村等回滿黃狀態再返去打
一條友掛一粒鐘都應該升2等

可以放落頭post, 如果仲有下個post

多謝巴打解答 原來個離線掛機都唔錯 尋晚用左一次升左1lv 之前一直都冇用過

手機玩淨係用佢黎打狀態

出召喚師

咒術呢咁

自從玩咗劍靈後 部ipad

【I/A】劍靈：革命 (3)

官網 :

Apple Store Download link :
Google Play Download link :

狀態值加成效果＆每日恢復上限
極佳 120-100 : 銀幣+100% 經驗+300% 掉落率+50% 恢復上限 0
好 100-70 : 銀幣+50% 經驗+100% 掉落率+25% 恢復上限 60
普通 70-0 : 銀幣,經驗&掉落率+0% 恢復上限 200
差 0 : 咩都冇! 可以收工掛離線/打地圖貢獻度

討伐任務
打任何怪都好,記得接討伐任
未完成都會有額外 [EXP] [銀幣]

組隊打怪
夠4個人組隊,會有8%EXP加成
唔組隊打,但其他人搶怪會跟傷害比EXP你

最高級青銅寶箱&補給箱
夠8個就可以去雜貨商人到製作

分解
分解+8藍裝,會出紫色材料

服裝
有得整就整,唔著上身都會有效果

勢力戰
8點50分入場~9點開波~
戰力唔夠高建議唔好入,因為得5個server 每個server有50個位
拎炸彈扔突擊隊長! 占領石像!
同突擊隊長一齊攻打對方城門! 最後破壞香爐!

離線自動狩獵
每日有3小時可以離線自動狩獵
要有足夠既守護水同狀態
狀態0個陣,無得用~

Q&A:
比下個開Post用,如果仲有
如果有野想加,歡迎加資料~

好靜

in game 都靜 無咩好討論

有冇巴打覺得咁多個server分得啲玩家好散
舊時pc就算多server
但係副本比武呢啲都可以誇服matching
家陣電話版副本成日凌晨組唔到隊
就算比武限咗七至九高峰時間都搵對手搵好耐

就算有LINE同DISCORD群
D人都係唔會出聲,夠鐘打副本就蒲頭,打完就走人.
冇FD玩既話,同單機GAME叉唔多.

駁唔到

因為我而家都係咁
ser103 門派黃色革命

升武/防可以+4 時用紫強化石可以100%升到+6

事實真係當佢單機玩黑沙都係

我入咗個台仔公會
啲台仔真係好有heart
定時定候line群叫人打世王打勢力打副本

隻game太多ser 啲人唔相連 想入都冇

係真係on9

成個Post靜到

大家棄咗未

洪門通關10+1
好似唔錯

開左一個月個post仲未爆 大作

未，仲有排玩
BTW 103服睇棺月直播好過自己玩

屌你老母 你出1紫裝2紫圖？
我一張紫圖都冇呀 莫講話紫裝

你升到邊
我就玩到悶啦
紫裝又刷唔出
全面戰 勢力戰又唔夠人打
好冇癮

唔好咁啦, 開服到而家刷副本未見過紫啊

所以我已經打到勁撚頹

你係S103？
我仲用緊閃藍武器差少少上5W戰力
BTW 今日簽到有紫裝送

102渾天嗰邊咩事？做咩有咁多人轉來武林

我唔記得lv90定140副本跌過一次紫裝圖紙，之後就冇下文

仲有一般副本我一本技能書都冇跌過

可能係鬼過嚟收風匯報將軍

102
我5星仲係40000戰屌

109都係咁

幾個大佬轉咗去
聽人講係因為太多渾天 太難刷勢力圖
轉過去掃場又爽 掛圖又易啲

有無106渾天朋友仔一齊玩，門派 自由是個好東西 入黎同聲同氣打架課金吹水

dllm

貧者愈貧 富者愈富
無fd一齊玩一齊課一齊刷英雄副
我覺得輸蝕好多
仲未計打boss鬥高輸出

鬥高輸出？

鬥高輸出冇乜用 都係睇運
前幾日同fd刷左十場210 場場都最高輸出
我一張紫圖都冇 佢地就輪流中

106但我係武林

我琴日出咗張紫武圖
合完又係+9爆 屌出聲哪有紫裝修理

中午望下個拍賣所
DLLM 一把紫武賣8千右
係咪痴撚線

冇得自由定價
又收15%手續費
課長都玩唔起啦屌

勢力升上去有得抽 唔使急
同埋英雄副本都好易跌

勢力啲職位點升階？ 打勢力戰又lag又廢

咩禮包黎咁正嘅

佢好彩咋屌

屌 我咪就係+4用閃石上+6 爆一次 再上+8 上+9再爆基本啦呢啲

刷勢力圖就得

洪門通關果d包？

好似係每日簽到

終於肯跌紫武圖紙，仲要係攻擊

上到+9就狂爆，又冇紫裝修理

今個星期渾天應該會輸可以轉過黎

個門派已經去到打門派副本得5個人到
利申103ser 門派名:黃色革命

解散啦

我係103武林，準備轉頭3名門派

204 lv了

而家升lv唔送武功丹同內功丹跟本升唔到

btw你地+8以下既裝會賣左佢定兌換？

+9以上分解拎紫料
+8留下賣/換

每5星送一次
205/210如此類推
送到250
只不過因為你而家升呢難咗
所以覺得好難升武內功

我轉左去獅子

竟然
我唸你要有番咁上下戰力先比你入，棺月/Leon係晒度

好似+8已經分解到紫料

103好多人咁我依家係鄉下地方

記得用呢個開post

不如就你開啦，本身已經冇乜人討論

【I/A】劍靈：革命 (3) 兄弟爬山，各自努力